This is a car parking stop, not a woman parking stop.

個人女人見有車位，跑過去霸位，個鬼佬就屌柒佢⋯⋯唔係咪小農基因

spot

講廣東話